Hij interesseerde mij eens, en dat was toen hij het me vertelde, jaren geleden, dat hij een wild aanbidding voor u en dat u de dominante drijfveer van zijn kunst."
"Ik was een groot liefhebber van basilicum," zei Dorian met een opmerking van droefheid in zijn stem.
"Maar niet van mensen die zeggen dat hij werd vermoord?"
"Oh, sommige van de identificatiepapieren.
Het lijkt me toch niet te allen waarschijnlijk.
